周柏豪個服裝牌子有好多black bloc系列

好想支持柏豪bb

好似仲好過買CD

可以屌打madness

垃圾唔洗提

風花雪月余文樂

「七黑」團結打倒白色恐怖

又幾靚。。。

幾好
baleno風格設計
平平地可以一屌

幾年前比人笑到面懵
話咩一個x係天使一個x係魔鬼
今日上左神枱上埋右

G持一下啦

其實都係普通設計，不過呢期流行黑色
可能我上街少 其實未見過有人著？

性價比唔好
污糟咗要dum會肉痛

黑色點會污糟